水樽去唔到浸臭味

加左洗潔精洗都係有浸怪味
似露宿者個種唔淨只臭 直頭攻鼻既毒臭
係咪掉得 個樽呀媽買唔太想掉

用精味cum住陣味

咩樽? 用左幾耐
用白醋浸一陣
再唔得就白醋加梳打粉

樽蓋螺紋位太多菌

soda 粉

露宿者咁都仲唔掉cls

運動膠樽 幾個月ja
thx我試下

我係公司偷偷射咗少少入去

露宿者

你老母玩鳩你

用洗潔精洗 之後打開個蓋等佢乾
風乾幾日就冇晒味

毒撚飲過就會咁

粗鹽加少少水係咁shake佢老味
每用一排咁樣洗就ok

老母教落

用醋 or lemon juice 浸下就得

毒撚的味道

一定係無洗樽口條防漏水膠邊
好多積好多菌

sor

梳打粉、檸檬汁 最好。醋都得，但個樽變左有少少醋味

用滾水沖下個樽口同蓋

我飲哂...會唔會大肚架

換啦，膠樽入左味就點都洗唔走架

掉 / 用漱口水洗